講真 冇攪過gay 真係唔好同人講你係男人

做男人就係要征服比自己更強的生物

p.s 十個男人九個痔，剩低個一個就係我